終於睇左暗殺教室畢業篇真人版電影 ,有GIF有SEED

SEED:

動畫淨係睇左第一季,無乜心機睇第二季,睇真人版算

同埋睇完真人版覺得劇情有D膠

好似幾靚女,點解唔拍AV?

殺老師都識超龜波?

變成光了